被虐貓貓籌錢做手術 ，無良心中女善款都呃

代post,主腳不是我

fb大量 wtsapp 圖做證據

雖然我知呢度唔係關注流浪動物的平台
錢我也預左收唔返
純粹0係度俾大家 alert 下呢個呃善款的女人

我係流浪貓狗拯救會的貓義工Emily，
是咁的……

早前我地在斜坡救左一隻成條頸爛晒的被虐小貓布丁（總知就係有2個師奶掉左丁丁落斜坡，用條硬嘅膠頸帶cool到佢條頸爛晒，餓到見骨，詳情請睇協會page）

丁丁條頸血肉模糊，緊急做過兩次手術，住左個幾月已經用左超過HKD$20000， 醫生話因為傷口太大， 丁丁仲要住多2-3個月，每日住院費最少HKD$450。

我地個會只有1-2個義工做暫託，真係能力十分之有限，幸好有善長們舉行義賣，而我亦都舉辦傳心班籌款及接傳心case，全數撥入丁丁嘅醫藥費。

我冇諗過，有人竟然連捐款都可以呃！！！

有個叫Pauline Cheung （Cheung Po Ling） 的人搵我同佢隻狗狗做傳心，當時已講明收費係俾丁丁的，$80 @一條問題。張小姐於是就問5條問題，呢度 HKD$400……

之後佢又話想報讀動物傳心慈善班，學費HKD$850 @ 一位，Total HKD$1250。於是我就叫佢一次過入數，31/3之前要入……

到31/3，梗係無入啦。之後佢話未出糧，好好聲氣問我傳心班可否照上，但上完過幾日先俾。我話ok，因我真心想佢同佢隻狗開心返。我見佢好眉好貌，信佢唔會連捐款都呃。

點知堂又上埋，入數deadline 已過又冇聲氣，wtsapp問佢次次睇完msg都唔應機，於是我在傳心班嘅 Group度問，結果，即Quit Group！同時，更Del埋我Facebook……

好啦佢玩潛水，我地就在協會出post 交代呢件事啦，都引起小小回響，佢見到我地個post, 就浦頭 wtsapp 返我話中傷佢之類，我有話唔俾錢咩，又話我唔del post 我係唔會俾，耍足我幾星期，結果，佢話佢朋友入左400蚊（仲要無入數紙，我日日咁多善長捐錢入黎我點證明呢400蚊係你入），下，仲有果850呢，佢話唔會俾，因為上完堂之後，傳唔到心。

但佢上堂時，3次傳心都傳到！但返到屋企唔練習，就話傳唔到！其他學生都冇問題！
唔通返學讀書補習，考第尾，又可以唔比學費？？？仲要係捐款，我自己$1都冇袋落袋……

如有人識佢，煩請叫佢還錢！
有人pm我地，話呢個Pauline Cheung 7年前已經係咁，次次都話未出糧，住黃大仙龍x樓，27歲

詳情:
內有whatsapp對話cap

幫推

隻貓而家點

真係呃嘅話，直接報警，喺度講係乜都做唔到

汽車推推,等當事人回應

傷口縮細中架喇，但仲係見倒血肉

咩叫傳心

同貓貓狗狗溝通

直接放WTSAPP圖上黎好似會好啲

真係有人信 ?

咪嚇走d人

明買明賣姐

如果善款都呃
真心賤格

PISH

嘩屌 隻貓好慘
幫推

貼街招

上過emily堂
課堂中要同其他同學啲貓貓狗狗溝通
再同主人對答案

起碼我係有用 有時都會同自己隻貓傾計

原來呢個世界真係好多on9 痴線佬

冇有証明試倒出黎，始終於未去接觸過根本冇得好講

同學仔，giveme5